有無人知用自助機整passport大概幾多日後有得拎？

thanks!

入 境 事 務 處 承 諾 於 收 妥 所 需 文 件 、 費 用 及 相 片 後 的 10 個 工 作 天 內 完 成 處 理 申 請 的 程 序 （ 工 作 天 是 指 星 期 一 至 星 期 五 ， 公 眾 假 期 除 外 ） 。 未 滿 11 歲 而 並 未 持 有 香 港 永 久 性 居 民 身 份 證 的 兒 童 ， 其 申 請 的 處 理 時 間 為 14 個 工 作 天 內 。 一 般 而 言 ， 申 請 人 可 於 入 境 事 務 處 完 成 處 理 申 請 後 的 下 一 個 工 作 天 領 取 新 護 照 。 若 非 親 身 遞 交 申 請 書 （ 例 如 投 遞 ） ， 請 預 留 額 外 二 至 三 個 工 作 天 處 理 相 關 手 續 。 如 因 遺 失 、 損 壞 或 更 改 個 人 資 料 而 提 出 護 照 申 請 ， 處 理 申 請 的 時 間 可 能 會 較 長 。 此 服 務 承 諾 能 否 達 到 ， 須 視 乎 個 別 情 況 ， 以 及 於 該 段 時 間 內 所 收 到 的 申 請 數 目 而 定 。 如 申 請 人 計 劃 出 外 旅 遊 ， 應 及 早 申 請 。